\subsection{Tabula "Questions\_programmeparametermap"}

    Lai sistēma zinātu cik daudz atiecīgais personības tips atbilst kādai noteiktai programmai bija nepieciešams
    manuāli iziet cauri katrai augstskolas programmai un izdomāt cik daudz noteikta personības īpašība ir nepieciešama
    priekš attiecīgās programmas. Tā kā tas aizņemtu ļoti daudz darba tika šie mainīgie izveidoti tikai priekš Ventspils
    Augstskolas un Liepājas Universitātes programmām. Pēc šo mainīgo izveidošanas tie tika ievietoti datu bāzē
    \ref{tab:pmap}~tabulā. Atribūts "score" var būt vērtībās no -100 līdz 100.

    % Questions_programmeparametermap
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_programmeparametermap"}
        \label{tab:pmap}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|c|}
            \hline
            id & score & parameter\_id & programme\_id \\
            \hline
            1  & 16    & 1             & 26            \\
            2  & 89    & 1             & 52            \\
            3  & 27    & 1             & 168           \\
            4  & 74    & 1             & 198           \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}